點解同你走到最後戈個唔係我？

女朋友同我講分手 我好唔捨得
第二日我已經見佢ig po認定而家呢個男仔更加了解佢係佢既唯一同可以走到最後

以前大家都認定過對方，一齊左三年經歷左咁多野。點解可以咁狠心去同一個認識左只係短時間既人一齊

自問係有缺點，可能關心唔夠，關心方法唔岩
呢一刻佢覺得呢個識左佢只有幾日既男仔先係最溫柔最了解佢。三年經歷都不及霎時感動

我希望佢係一時沖動，但睇黎已經無彎轉

求屌醒叫我唔好再諗佢

唔好講話肥絲捉個啲左呀既呀岩呀嗰啲
「戈個」同「沖動」都唔撚識打
同埋連登已經變撚咗做5p
三日唔埋兩日就有堆人喺到叫春

現代人既承諾, 認定對方付託一世都係好兒戲架咋
就算一齊左幾耐都係咁話,
唔好諗住呢d 感覺係真 ,
受引誘一刻作出既反應先至真正反映感情去到咁深 ,
對引誘有少少想嘗試已經證明感情唔牢固

樓主會唔會係被帽

帽咗啦

已經分左手

佢點

關你撚事

而家見到最多既係分手po同想死既po
差唔多日日有